有無連登大隻仔成日喺港鐵比啲女人望

大隻仔仔當然知
被尾隨，被搭訕，被拉拉扯扯，被摸，被撞，被借咦掂過黎，被不懷好意地望
應該個個男仔都遭遇過
香港叫做治安良好，無直接騷擾，最多係咁偷偷摸摸咁偷拍
但男仔可以點呢，我地都無做錯事
就算著上衣，只係突出胸部都已經令女人高潮
咁男仔究竟可以點呢？

利申 195 86kg 身材似彭於晏 樣子似八兩金

啲女權撚又縮咗入老母塊閪度

早d訓

比靚女後生女望冇所謂 愈多愈好
比豬扒望其實都有少少唔願意
比基佬摸屎忽先慘呀

樓主住昇薈7座27B

真係唔明點解啲女著得暴露過我地港男好多但係又好驚比人望

拉

連登講做尖 = 武肺帶菌者

成日喺港鐵比人摸 我懷疑係啲臭閪hi啲毒液比我

比靚女望都算
最慘係d肥閪又望

係 啲死肥閪勁撚多汗 啲脂肪倬啲椅痴埋嚟勁驚同佢有肌膚之親

東涌？

昇薈唔喺東涌唔通喺中環咩 on99

姨姨表示唔敢，遠觀都唔敢

樓豬你操肌都係想人望啫

比豬閪望
慘過俾基佬摸屎忽

樓豬著背心？係就抵死啦

男人老狗咪咁小氣啦

下次可以黎摸下 我唔介意架

我都唔介紹 同我講聲就得

意

終於有同路人

試過俾支那大媽奇行種

隊個波落我手肘

我都試過 好似比人侵犯咗咁